一到夏天， 大部份女仔就開始show泳衣照了

樓主一世平安

伯母好得閒？

胸圍同泳衣都分唔到

左邊條女好撚大波 樓主磨牙

正評引伏

左邊嗰個好似露暈

係

後生廿年可能係好得嘅

請正評

j咗10次 多謝樓主

唔洗客氣

女仔

正

無介紹錯呢